[KPOP] K-pop 2020討論區(43)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

好波

仲以為導清會mon 住開新po添

個title唔係應該係2021Kpop討論區(1)咩

導清敗走

仲2020？

再開？

傻仔今年2021年呀

[KPOP] K-pop 2021討論區 (1)

Lm